迫金管局係支那爆之前追借出去既錢

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

美國stand with Hong Kong，人權法令抗爭有轉機

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

多方面追擊支那